如果藤原拓海喺香港出生

會唔會去揸gogovan

紅的

佢係日本都係幫呀木洗車姐

紅van

我揸車你洗車

山頂 石奧 赤柱既巴士

石澳

樓上全部都唔撚識嘅 一定係揸872號線巴士

五連髮夾灣

幾有前途呀

香港有邊度設定似秋明？
荃灣大帽山？

老豆係香港開豆腐舖
之後街市畀領展收購
瘋狂加租

大帽山呢啲山路咁簡單

無錢讀書 然後去示威做憤青
跟住食皇家飯

無影響既係，條女都係走去做雞

開潮牌

咪玩啦，而家個個都有cam，咁揸法一定比差佬告老不

會打份牛工死慳死抵儲三萬蚊搵ptgf 過夜

你條女，三萬蚊過夜呀

交唔起租，無得送豆腐練車，之後打死一份牛工，完

幾年前睇過段新聞13 4歲揸左老豆架車
用百一定百二過彎

逆線超速唔俾差佬拉都一早俾人1823咗
仲未繼頭幾年無牌駕駛一過block就俾人塔埋

架車又炭纖頭冚仲抬埋偈
隨時車都俾人勾撚埋啦
仲有得幫手送豆腐?
叫佢老豆自己call van 啦

佢老豆會買返架gc8比佢繼續送